台中防疫廣告激似 AV 封面？結果引出 AV 女優上原亞衣回應

台灣在新冠肺炎的防疫工作上，做出驚人的成果，多個國家也稱要參考借鏡。最近，台中市一張新刊登的新冠肺炎防疫海報，也超級爆紅，當中海報可見一位露出肚臍戴上口罩逃跑的美女，正被一群男警追趕著，而下方則寫道「居家隔離者擅離者，罰款 20 萬 - 100 萬」。之不過，這與昔日當紅 AV 女優上原亞衣的引退作品「100 人中出」的封面，卻十分激似。

事件在台灣亦引起網民的熱烈討論，而台中市就解釋，海報的創作意念來自日本綜藝節目「全員逃走中」。之不過，最意外的是這海報竟熱傳至日本當中，更引得 AV 女優上原亞衣來個「掩咀偷笑」的 emoji 回覆，讓網民們紛紛派心及 share 呢！

引得上原亞衣本尊親自回覆。

阿姨仲有冇出新片?

已引退

有冇人會key 佢上去台灣個廣告到

唔識日文

台灣最美麗的風景是.....

台灣今次玩得靚

做緊youtuber啦去睇睇 而且比退休後靚咗好多

人!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

妻！！！！